黨鐡出軌, 唔通連個天都唔鐘意我?

話明出軌, 擺明唔鐘意你啦, 你斑港仲搭黨鐡, 唔單止係過閘, 係擺搭
我講多次, 係擺搭
黨鐡出名咁專一又咁安全,出軌呢D野佢識條鐡咩?
揾到份文件證明9月16號晚個段軌係換過路軌既
至於出軌同埋16號晚換個的軌有冇關, 係暫時未知

而路軌發現有條空隙
未知是否因為路軌空隙而引致黨鐡出軌

不過老早己經有郭同袍預言過

黨鐡, 我勸你早日回頭是岸, 呢頂緑帽子港G戴不過
結局係會同你攬抄

願榮耀歸香港

光復香港, 時代革命